又鬧交 糾察單野

説好的不分化不割蓆?
出得嚟都係手足,大家語氣好d,唔好互diu好無?

係咪未見過所謂糾察做埋啲戇鳩嘢?
14你出過嚟未?

錫春袋都不割,語氣好d,和佢傾

但佢做緊嘅嘢唔係目標一致
係分化自己友
佢地先係違反「放核彈都唔割」呢個原則

大台只有一個，政府警狗，邊個話有大台就直接同佢講 我大台就係敵人
唔洗再討論大台post，唔洗再開大台post，全部大台post立即要完，集中討論正經post。

agreed

啲大台狗察會篤灰，同阻人，唔係同路人嚟架

大佬啊 洗唔洗特登開topic講啊
咪用呢D野黎洗板啦
請善用不推文回覆

第一佢地冇權 出去發夢既應該人人平等
第二佢地對成件事冇幫助 仲要篤灰
仲停留係和平理性非暴力就可以感化共產黨既思維

唔通等佢地割蓆篤灰先割佢地蓆咩

大台就係敵人，唔需要糾察，14年幾多兄弟死係糾察手上你地知唔知？

建議立心不良嘅糾察 唔好打算試水溫 全民屌死你

冇申請不反對通知書，冇可能有糾察

大大力diu

申請不反對通知書就要糾察

傻閪

分化撚

扑得

糾察都唔係自己友 關割唔割咩事？

根據2014經驗
糾察=警察嘅朋友

所以糾察=敵人